好貴啊

原來我老豆要交10萬蚊稅